intern

想問依家房屋處 沒收到通知 係咪已經收得皮